黃之峰就美國明州事件表態 — 不智地押撚咗落民主黨

之前先話肥佬黎搞死國際線
依家係咪到佢俾人屌

有無問過智囊意見架

佢不嬲都同民主黨friend

其實呢個時候唔講嘢冇人話你啞嘅

暴徒無分國界 應該按美國標準shoot to kill

肥佬黎咪押落共和黨囉
分散投資都唔識

反種族歧視反警暴 咁講ok 啦

邊句顯示佢押左落民主黨?

咩叫不智先？
上星期蘋果日報用trump save hk做頭版，
黃之鋒都有話自己同美國民主黨有聯絡，
對方問起會唔知點解釋，
人地一直都有搵美國民主黨幫手係你唔知炸

同問
邊句顯示佢押左落民主黨?

點樣押咗落民主黨?
佢係activist 當然會支持BLM

無咩問題喎佢個Tweet 支持BLM 反對Police brutality. safe bet

幾時變左支持BLM ＝民主黨？

就民權運動同警察暴力議題上，咁講冇問題
個關鍵係一定要同Antifa 嗰班友保持距離

樓豬老屈

邊度有講押錯民主黨？

樓主閱讀能力有問題？

咪係，不嬲都話人權法係bipartisan decision
蘋果日報作為黃營最大媒體押落trump 度有冇問過我地意見?

1. 你話佢代表你，你就要負言責

2. 第17段，將pro-trump 既人等同far right, conspicuous, 係成個運動既小眾，‘不完美之處imperfect’

後面話trump講野政治不正確等等

你應該係屌城邦派既人
但就算咁都完全唔需要提侵個名
唔需要批評佢，或制造哩個印象

3. 將哩家美國情況形容係mere distraction 完全係understatements
被人爆既人會點諗

4. 最主要既論點都冇講
或者你哋冇道德勇氣講

- 香港既五大訴求，例如民主制度，調查警員罪行，美國未有大規模示威前都基本上已達成咗

- 香港係多次和理非無用之後先升級
美國既情況，由於有民主制度制約，係唔需要一開始就做到咁

我覺得佢押錯
睇置頂post

唔講又比左膠狙擊咩好虛偽

你理得人地Deep states隻狗做咩？

樓主帶風向？

達成左

Trump 既身分係總統
好多野得佢有最終權力
叫佢支持唔等於支票共和黨

Gphone 哩篇第17點
不必要地批評侵同支持侵既人

BLM, 反種族歧視反警暴, 好正路喎

上年美國一直關注香港嘅抗爭, 到而家美國出現BLM反警暴抗議示威, 你好難唔回應

唔通同你講支持暴力? 英美政客都係口講支持香港和平示威, 咁先政治正確

BLM = 民主黨? BLM = 支持Antifa搞事, 兩回事嚟

on9，trump都話支持示威，
只係唔支持搶野，話搶野騎劫示威。

支持普世價值係永遠唔會押錯。

未睇呢個post之前已經睇佢GPHONE個post, 根本冇take到side
樓主標題黨

我講美國已達成咗
Eg民就制度，追究警暴
另外三個要求，撤回條例唔applicable
你最多話出嚟抗爭既應否當‘義士’唔追究啫

樓主標題黨

咁都冇take side?
支持侵侵既人係抗爭中不完美部分？？

( Show Blocked User - 剛好五個字 )完全封鎖

冇take到side
唔好上綱上線住
佢唔港獨還唔港獨
呢件事上冇需要割

支持BLM又唔係支持Looting同Antifa,有咩問題
爭取緊民主自由人權既同時,出聲幫口支持其他人權運動都好正常

無錯

唔割但唔希望佢take side
個人認為佢第17段有
同埋稱依家打到咁只係mere distraction 亦不恰當

關民主黨咩事 其實民主黨喺種族平等方面亦都唔見做得特別好 BLM 根本係普世基本良知

連登仔不嬲都覺得呢個世界係binary

我好like樓主你, 但gphone真係無take side

真係有香港手足係twitter反對blm, 張昆陽咁講, 應該只係想補下獲

我冇質疑佢支持blm
我係批評佢不必要地抽鳩侵侵同佢既支持者

標題黨

樓主似乎更不智地押錯地方
上一次叫人唔好舉美國旗，今次又老屈Gphone企民主黨

補鑊都唔係問題
唔好冇啦啦加埋trump個名落去屌

共和民主兩黨都會原則上認同佢個兩點喎

呢個係黃之鋒黎咩

駁我嘛

有啲係五毛搵位入，但表態就真係中咗佢地計

大撚把左癌成腦真係咁 當然wumao係有

佢自己話哩條友代表佢
咁就等於佢立場

依家咁樣咪真係中撚左計囉

咁駁又唔多合理，
因為黃之鋒講咗呢個人elaborate佢地既views。

有好多人響度呢樣果樣
但Twitter戰線從來都冇人幫手
好心得個講字既去幫下手好過

作為人權民主支持者
有咩問題

拉
標題黨廢post
想借啲意分化

樓豬係咪以為幫黑人就叫支持民主黨？

咪係 明明佢同共和黨Marco Rubio好老友

樓主屈得就屈

樓主呢啲就係要拉dllm

講幾多次我冇反佢支持黑人
我係反佢無撚謂謂抽侵侵

睇下美國新聞講佢地要咩啦

佢食鹽多過你食米啦

我覺得imperfect係因為：
Perfect = 每一個抗爭者都係以爭取哂兩黨支持為目標

ProTrump淨係爭取一邊，所以唔完美。

共和黨solomon都提醒過要爭取哂兩邊支持，
所以ProlTrump的確係唔完美。

講句black lives matter唔等於支持民主黨囉
樓主呢啲就係歪曲事實 無限上綱上線既代表
目的就係想引人批鬥同分化囉

呢啲先有腦
即刻走去like

駁樓主既未講過第17段
不過我個人認為Gphone不嬲都係民主黨啲人來

睇置頂
冇反過佢哩點
打完稻草人未

樓主on9?佢剩係話支持種族平權同反對警暴

佢話有一小部份pro trump 嘅 far right人士有問題, 唔係講緊全部支持trump 嘅人有問題
你唔認同我呢個講法可以大家研究下

肥佬黎由親民主黨上年改親共和黨,你就知民主黨係搞唔掂中共啦黃之峰

佢係冇所謂
但哩啲位唔好take side

我地小市民唔駛站邊
佢做民主黨聯絡人唔好咩

我覺得又唔洗過慮
最緊要個人真係有立場 唔係牆頭草 前後矛盾
就算好多香港人話咩唔好淨係叫侵幫
其實美國人都唔介意

睇comment

咪屈佢痴民主黨啦

佢同共和黨 marco rubio josh hawley 夠friend啦......

通處比人屌😂😂😂😂😂

身為共和黨既solomon都話要爭取兩黨支持，
咁香港既pro trump抗爭者淨係爭取一邊，
的確係imperfect。

樓主唔好再講啦
連登唔鐘意嫁
總之泛民/眾志&攬炒巴系人士就係大台
亂咁押注，都唔記得侵侵恩怨分/小氣
到時侵贏的話，咪等睇中華民國被美國拋棄2.0 啦
無野既

邊句令你覺得係押落民主黨

我駁咗la

問題點解pro trump係不完美既原因之一？
點解支持侵既政治不正確言論⋯⋯等等就係不完美？
唔通反侵先係完美表現？

更唔好挑剔‘政治不正確’已略帶貶義？

on9?

樓主on9
black lives matter等於民主黨等於反共和黨?
咪撚on9啦 根本兩黨都爭住BLM
唔識嘢就咪撚衝出嚟柒
本質上BLM係無得輸 借BLM去爭取美國民意 第時邊一邊當選總統都唔好漠視曾經香港撐過BLM
拉 由on9 post沉

我個人一直非常支持眾志攬巴及部分泛民
不過是其是非其非
哩篇野有啲位不認同

樓主識唔撚識英文

點解4頁就上到熱門

樓主扮睇唔到？

同問。black lives matter 係個 universal line to take。只要唔掂太多 antifa 果堆野就唔會係 incline 落任何一黨。

我覺得你要注意佢用: Far-right, 係極右／好右，唔係普通右。即係等於深藍唔理性果啲，唔尊重事實，咩都係覺得自己分析無錯，人地唔同我一樣一定係人地錯
唔需要二元，一小部份人唔完美，唔等於對家就係完美
例子：共產主義係垃圾，唔等於唔行共產主義一定唔係垃圾
重申我覺得佢係講緊支持trump入面有一小擻人，唔係講緊所有支持trump 嘅人
問番J解釋番最簡單

cctoy廢青廣東省以外都未出過教眾志打國際線

其實唔需要寫到咁
呢d時候好似班政府膠官咁廢 up
話尊重生命，但社會種族問題複雜，希望民主社會可以對話解決問題
冇人叫一定要用 tagline
用得 tagline 基本上等於 take side
正如我地唔會話抗爭係顏色革命一樣，哪怕真係想推倒政府都係一樣

有咩問題 不過搶劫燒左人地間鋪就另一樣野黎

我知道嚴格用set theory 解你啱
但制造出嚟既印象唔係

其實都好明顯講緊熱狗，
淨係吹捧trump，反民主黨。

點解話佢地唔完美呢，
就係佢地take咗side，
完美=爭取兩黨支持。

如果話有人take 咗side唔完美都算係take咗side既話，
咁樓主呢個post同第17段簡直係異曲同功。

樓主：黃之鋒認為pro trump唔完美，
所以黃之鋒take咗side。

我：樓主認為黃之鋒認為pro trump唔完美係take咗side，所以樓主都take 咗side。

可以無限延伸落去

佢撐blacklivesmatter
關咩政黨撚事
樓主咩料呀

黃之峰係NANCY 姐的靈童
一定要交功課

呢個係政治

#99
爭取trump支持唔係問題
指控爭取侵支持既人係‘不完美部分’
或制造哩個印象
先係問題

blacklivesmatter
全世界正常人都講得啦

連登仔好撚ON9呀
驚美國嬲左?
撐種族平等都唔撚比?
咁你同支那有咩分別呀屌你老母

首先爭取侵支持不等於take side
佢係美國總統

其次你既理由只係你附會上去
一般人望落
只會認為佢覺得支持侵既人far right ,認同侵既辭令，政治不正確etc
所以係不完美

通街都係處 peter攞料 狗眼看人妻 記得b唔好手動呼吸 成班夾埋日日出埋哂啲on9 post

可唔可以睇置頂先屌

成個post就一班free rider響度呀吱呀draw
而響twitter就見唔到人落場, 永遠比五毛圍

我屌開另外兩個
佢哋屌開我泛民打手

有d人淨係爭取trump既支持，
導致反trump既人唔支持，
呢d叫唔叫take side？

咁話呢d人唔完美，就叫做take side？
如果咁都算既話，
照呢個logic，
咁你話黃之鋒take side，呢一下都已經係take緊side。

睇黎連登好多唔係一般人。。。一般人望落唔覺得會好似你咁諗
人地有曬標點唔ambiguous

樓主定期就會智商下降
睇睇醫生好

你根本冇理我講野
篇文話不完美既原因
從來冇講過係因為‘不應該只向侵侵爭取支持’
而只係一堆暗示偋侵極端既形容詞

篇文講既不完美既原因係指侵侵及其支持者既政治立場

Before saying anything on social media about the USA event, please study BLM so that you truly know them before expressing your viewpoint!

樓主錯誤理解黃之峰的講法

當然我認同黃之峰偏向民主黨
但受得民主黨捧就有責任交功課

成單野好少事

其實生果佬咪就係共產黨KOL LOR
同理,受得人支持就要交功課

邊句話撐民主黨呀

咪又係眾志，撐民主黨總統參選人添呀

從來冇反對佢支持blm
睇置頂

係咪得樓主先有呢個印象

段野形容緊d人，根本就係熱狗。

話熱狗係少數唔完美，
等於take 咗side？

17果句中立地講事實 連登咪pro trump

小弟不才，只知道有時候，你叫人去東，我偏偏要去西係啱嘅

呢次都係美國畀香港既入學試黎，唔表態=ABS

好遺憾咁講唔係

外國撚知邊堆係熱狗
自己睇
有鬼佬係覺得佢插侵侵

黃之鋒押民主黨
肥佬黎押共和黨
係咪即係香港人已經押晒兩邊無得輸

一早block左你啦

你咪吠LOR

要緊記 唔好過份插手人地嘅政治
美國大選近啦
香港人集中番係 人權 反警暴 問題就得

明你講乜
唔算係好嚴重既
可以既遲啲先交啦

咁樣你其實即係結果論搵位入人，
protrump呢樣野本身就係take 咗side，
放棄美國一半以上冇投比trump既人既支持。

而家佢屌少數protrump既人，
根本就係救緊熱狗放既火，
你覺得佢講得唔好你咪上twitter救火 lor，
你走黎連登開post插多兩刀把撚？

支持種族平等平權 人權 民主 自由 呢啲普世價值有咩問題? 咁就代表支持民主黨?

1 首先制裁中國係兩黨共識，對華強硬係兩黨共識，真係唔存在支持反警暴就即刻令共和黨同中國friend friend，亦不代表即刻變咗企係民主黨立場反trump
2 共和黨唔係一面倒撐警暴，內部都認為警暴係問題，而且今次事件之後，特朗普真係大選危危乎，all in trump 先係真正不智

3 當trump 變咗猶如美版林鄭，香港人係咪淨係死攬一條友？係外媒眼中，香港人對警暴完全靜哂，連少少聲音都無，呢個同昂山素姬對羅興人件事完全唔出聲咁差唔多，只會削弱香港人訴求嘅支持

果個叫胡迪寶貝的撚樣
想用明星酒樓係蘋果賣廣告去砌蘋果

大家要小心

咪on9 侵侵唔會反BLM

樓主on9 完

樓主

哈 哈 哈
哦

支持普世價值幾時變左支持民主黨

咁就叫支持民主黨？

下 個個連登仔都話通處係泛民打手 你屈佢做熱狗做乜😂

唔需要all in trump
但亦唔需要（隱晦地）詆毀侵侵及支持侵既人

唔好用侵同777比
好100倍
今次警暴佢處理得ok
次次都係衰把口+俾人上綱上線無限解讀

咁唔係點先算係
本質上同hocc上年踩侵侵無分別

如果佢講明支持民主黨咪算係囉on9

屌侵就等於支持民主黨？咩logic 黎？

標題黨
點解會界定做不智
似係你個人意見

咁唔係侵新Biden
唔係共和就民主
邏輯上點唔係歸邊
唔同學白兵啲柒頭叫人白票咩

可以兩邊都唔支持，當佢地condom
有咩唔得
on99

唔係天才就一定係弱智？
一定係二元分架咩？

你覺得佢支持民主黨，就比直接證據
咪亂入

我睇唔到
淨係知樓豬文盲

人地想spin 去二元

[行動POST]615全民放假悼念日

大佬啊現實上係二元

香港呢種末期病態政治狀態就話二元論都無乜所謂
美國政治根本就唔係咁
反華e家已經係朝野共識
無論侵定拜登都打緊反華牌
話侵同共和黨先係救世主會堅定反華根本中曬滑坡謬誤

in trump we trust

咁pro-trump 概人公認係far right (正確係alt right 而alt right 唔係個個係far right 但alt right 又係比人污名哂係far right), conspicuous ( 當然一細分就唔完全係, 數據同輿論差十萬千里 )
Trump 本人亦都係講野政治不正確
呢個差唔多係人所共知

呢點睇唔到17 果點有咩問題

正如兩黨總統初選都有十鳩幾個唔同政見嘅人參選啦
唔好以為美國國會得兩黨就只有兩種立場

其中Trump係反支上
反而開始出現搖擺不定概情況
事關係政壇上有人比佢更激進係反支上
客觀上同疫情好有關係
當然同China Biden 比, DEM樣衰好多啦

但宜家作為一個政治試探
話下Trump 無壞

statement:
有一小部份冇jer，gay既人係到嘈生晒

樓主解讀:
1. 將gay既人等同冇jer，係小數，嘈生晒
2. 不智地押撚左落anti LGBT

ps: 嚴格地用set theory係唔可以咁解讀，但句statement俾人既印象係咁。

Exactly

昂山素姬比人屌係因為奶完政治資源唔做野
1)河童同肥佬受完美國支持就有責任出聲交單
交完就OK

當日我所指的叫人唔好就呢單野表態,係因為單野太敏感
無大台情況下好容易因為對政治唔了解失言得罪人
2外國人唔興迫平民表態

簡單講, 香港人係呢個議題上要打穩陣波
暫時見唔到失分位

淫賤穴蛾係呢單野上9UP攪到好大
應該SPIN 落淫賤穴蛾

而唔係再ARGUE河童定肥佬做得好
一定要戒果種審判自己人的思維

交功課嘅嘢唔係要100%啱，係要交完冇人理。
就咁睇唔覺呢堆嘢會引起咩pr災難。
講asia就話睇gif姐。
local politics邊個會理gif up乜？
唔會搞到pr災難咪得

我都覺得係樓主諗多左
睇完唔覺得佢有take side
根本佢所講嘅野，就算republicans 睇完都唔會有反感
因為trump係republicans自己都知係有一個好有爭議嘅人
g phone個stance極其量只係hedging
唔好比人覺得香港係fully endorse trump嘅value

根本美國人，或者republicans都明白一個外國人（或者香港) 唔會fully side with trump，因為trump代表緊美國本土主義，外國人都唔會無啦啦支持美國本土主義啦，佢地都明我地所謂pro-trump，只係所謂利益驅使，邊個係總統就撐邊個

標題

係囉，明明佢好得體咁回應警暴，樓主做咩亂9屈人地嘅政治立場。

連登仔係咪唔明咩係兩黨政治

其實NANCY姐點解咁照佢

之鋒點都醒過連登仔啦
成班鍵戰指點江山
之鋒呢幾年已經進化到另一個層次

肥佬黎被蓬佩奧承認咗係第二位代表香港國際戰線嘅人，唔再係得gphone
終於一路以嚟擔心嘅嘢出現，點解呢班政治老人硬係唔退休？
而且支持香港民族嘅國際線無出現

中國：我哋支持黑人！美國雙重標準！

廣州M記：

真係唔知
但捧靈童/代理人係慣例

其實香港仲有第三靈童陳浩天深得熱比婭器重
若五獨抬頭反而最有機會跑出

Jeffrey Ngo係歷史研究生
就咁睇佢呢堆tweets好正路
由美國本身蓄奴歷史開始講，去到譴責警暴同埋屌極右
標準human right activist起手式

有咩問題